内幕爆料：禾x商場某炸雞店黑心店長與員工的工作日常！

炸雞走高價路線，但去左平民屋邨。
銀咖哩同東京xx炸x專門店係同一公司。
佢啲食物質素好差，一個拉麵加三件炸雞89蚊，有時啲炸雞唔熟，仲要加一服務費，雖然有做外賣，但會買外賣得果少貓幾隻。相反銀咖哩做外賣做到做唔切。
炸雞走高價路線，但去左平民屋邨，附近好多中學同ive，好多Ive 同中學生都係食一次就唔食，因為食一次差唔多成舊水，學生點食得起丫？ 仲要加1服務費，有時啲學生哥問我有冇學生餐，我想叫佢行過去格尼銀咖啡

除左價格外，內部重有啲十九政策。例如：

正常食物時間係食一個中，1600去食飯，正常1700返黎係叫凖時，但佢話1700返黎係遲到，要你1645 1650返去，個個同事都神經緊張到搞鬧鐘，個個教早15分鐘

重要規定返工、食飯前、食完飯、放工都要打卡，本來要打卡就好正常，但系唔記得打卡既話，全職扣$50，兼職當冇返工

執台要一次過拎曬台面所有野，唔可以分開拎，甘1家4口黎，叫左4個餐，他地食完到我去執枱，佢啲碗系日本陶瓷碗，每一隻都好重，我分開兩次拎，個店話我唔可以分開拎，一定要一次過拎晒，我話重，佢話重唔關事

佢淨係樓面放兩個人，忙起上黎樓面係會亂，入邊廚房成班人淨係用把口嚟幫你，一做錯野呢就淨係識話你，好多pt 妹妹都頂唔順

有一次，我包少左個外賣，副店長叫我搭的士，之後送返俾個客，但第二日店長同我講冇得claim錢，我問點解，佢話，你走左衣半個鐘冇做過公司任何野，我話送公司外賣唔係公司野咩？佢話依個系你自己問題，唔關公司事，係你自己失誤

重要規定返工、食飯前、食完飯、放工都要打卡，本來要打卡就好正常，但系唔記得打卡既話，全職扣$50，兼職當冇返工

返工唔出糧，告得啦

試過黃大仙果間一次
結論係試過就算

1999

屌7佢跟住唔好做囉
放上黎好似無咩用

不過唔出糧 冇得claim錢呢D可以睇下佢咁做合唔合法既
玩死佢都好
其實我覺得唔洗驚佢
大下佢啦 呢D垃圾工
你返工當場屌佢老母都得啦洗驚咩

營運方式咁閪應該做唔到幾耐
仲要屋邨商場懶高檔

佢炒9你
你做客返去日日玩9佢都仲得

洗撚驚佢咩

辭咗職未㗎你爆咁詳細預俾人起底

拿拿聲搵過份工，搵到就返去玩嘢喇

人地同我呻，要我代po

實起到你底喇on9仔

閪工 拿手臨走人啦 出面大把工返

呢個時間開post 幫推

飲食閪工做唔岩咪走囉
管理差既遲早收皮

支持師兄
返工係互相合作 唔係做佢隻狗
俾個幾十蚊人工喺度嘈喧巴閉

包少左個外賣，個客唔屌7你算偷笑

on99

大門拉麵仲係唔係度

食過黃大仙個間
完全唔值呢個價

劣食嚟

講個秘密你知
逢親大集團投訴
你做客投訴上office(email/打電話又好)
個店長好快就會俾人屌
另外仲有好多部門俾你投訴，例如
食環署
環保署
海關
屋宇署/建築署